頭先經過廟街，睇相佬批老衲五年內可以一統中國

睇嚟你要做司馬懿統一中國

再世蔣公？
一年準備、二年反攻、三年掃蕩、五年成功

統一中國，由光復東莞做起

佛教司馬懿

第一個據點係深圳人民醫院

欲征服支那，必先征服東莞，欲征服東莞，必先征服常平

可惜三年壽終

我一晚之內統一都得

不過遊戲入面

老衲是不死的

老椰願為大帥效犬馬之勞。

常平·太子酒店陷落!?

五個鐘都得

邊個係老衲？